#Roles
Примеры ролей

##libssl
Роль для обновления libssl1.0.0

##preconf
Базовая установка необходимых тулзов и настроек для сервера

## mongo
Роль для установки mongodb сервера, модуля php5-mongo и вебморды rockmongo

## swapfile
Роль для созадния swap файла